有無人要夾單myprotein?

聖誕節65% off

想問吓
myprotein impact whey好冇
不過尋日先買咗罐on golden
唔知蛋白粉擺到幾耐

已經買了太多，15kg在家

我買iso whey 感覺好少少

推薦咩味呀？

賣weight gainer
有4包